## Вопрос 1
Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

**Ответ:**
const при объявлении создает константу, которую в последствии нельзя изменить.
В остальном она похожа на переменную let.
Переменная let видна только в рамках блока где она объявлена, ее видно только после объявления.
В циклах при каждой итерации создается своя переменная let.
Переменная var видна везде в функции. var существуют и до объявления. В циклах var одна на все итерации и видна после цикла тоже.

## Вопрос 2
Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

**Ответ:**
Потомучто при объвлении переменной или глобальной функции через var в браузере они становятся свойствами глобального объекта, а это не всегда удобно. Глобальные переменные не рекомендуют использовать, по тому как протестировать функцию которая получает входные параметры и выдает определенный результат проще и удобней, чем ту в которой используются внешние и глобальные переменные.
Переменная var устарела!
 